盤點2020年體壇五大悲傷事件

1. 馬勒當拿逝世
2. 巴塞隆拿 2-8 拜仁慕尼黑
3. 蘇亞雷斯轉會馬德里體育會
4. 拉傑迪轉會西維爾
5. 維達爾轉會國際米蘭

第二樣係喜事嚟㗎喎

冇kobe?

期待下個post 五大喜訊有

東京奧運延期/取消呢？

收爹啦巴狗

波台弱智仔